除左課金 有咩可以手機簽帳

thx

shark card